點解紅van司機突別容易燥底?

一上紅van,個司機已經用把沙啞聲同行家互屌老母式傾計,加上成架車一定有陣臭味,人一齊就開車,之後唔會理個車速顯示器係咁響,踩行油。
的士一樣自已跑數,但無紅van果d燥底,有無人知點解?

搵下紅VAN歷史同了解下由咩組織經營可知一二